香港四等人制

有錢人》撐警/親中藍絲》香港人》年輕人

話說尋日經過尖沙咀地鐵站
有一班防暴喺度
我衣著係深藍色衫+迪卡龍前線背囊+黑帽+黑長遮
我行過同啲防暴有幾下眼神接觸
都係掂行掂過
然後後面有個𡃁仔
剩係著黑衫 就比狗叫左埋去逗下佢
最尾無事放走左

利申 80後

好明顯
你個樣後生
就行過都錯

上左年紀既啲狗唔敢亂咁拉

所以街坊屌狗
你個樣好後生既話
就唔好玩咁夜同企咁前
因為啲狗專捉年青人

琴日太子mtr入面都見到個靚仔巴打比成班狗又搜又摷